有冇人都係住得矮又近街？

有冇裝係窗可以隔音？

慣左

行雷都唔醒

其實你想表達啲乜

表達力為0
重作啦 唔想自動排你啲字

有冇人生得矮又仆街

淘寶隔音綿

有冇野裝係窗可以隔音

以前住2樓仲開哂窗
都唔知點解生存到

生得矮，張床矮過人

有醉酒佬就